<resources>
    <string name="app_name">weekend</string>
    <!-- Facebook Application ID, prefixed by 'fb'. Enables Chrome Custom tabs. -->
    <string name="facebook_application_id" translatable="false">406230246424928</string>
    <string name="facebook_login_protocol_scheme" translatable="false">fb406230246424928</string>
    <string name="twitter_consumer_key" translatable="false">pJ1Mca5LhZtCLuoilg9kxFeBX</string>
    <string name="twitter_consumer_secret" translatable="false">cmMBdW7CYXk0Jotthh3e0wjkohqqQoiWSRsZ2d1lo7g2bkXcSa</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="save">حفظ</string>
    <string name="name">الاسم</string>
    <string name="email">الايميل</string>
    <string name="safe">1- المصعد لا يتحمل اكثر من شخصان لذا يرجى عدم دخول اكثر من شخصان في المصعد.\n\n2- يرجى المحافظه التامة على نظافة الشاليه واستخدام الأوعية الخاصة بالفضلات.\n\n3- يلتزم كل رب أسرة بواجب الرقابة والإشراف على أسرته وتابعيه داخل الشاليه بأعتباره مسئول عنهم مسئولية كاملة سواء داخل الشالية /الأستديو/الفيلا/أو الشوارع العامة أو الملاعب أوأحواض السباحة أو الشواطىء أو أى أمكان أخرى داخل الشاليه او المنتزه.\n\n4- يلتزم الجميع باستعمال مرافق الشاليه او المنتزه  والتسهيلات المتوفرة فيه استعمالا حسنا وبحسب ما اعد له كل مرفق وأن لا يعوق استعمال الضيوف الأخرين وان لايترتب على هذا الأستعمال أى ضرر أو تلف والالتزام بتعويض إدارة المنتزه وفقاً لمطلق تقديرها\n\n5- يرجى اتباع كافة التعليمات والأنظمة والإرشادات المعلقة داخل الشاليه أو عند مداخل أحواض السباحة مع الألتزام بالحرص على الملابس المخصصه للسباحه وعدم رمي الفضلات فيها . \n\n6- موظفى الشركة هم فى خدمتكم ، لذا يرجى التعاون معهم من أجل تحقيق الراحة والإستجمام للجميع .\n\n\n\n\nمع اطيب التمنيات لكم بقضاء اسعد الأوقات\n\nادارة شركة ويكند</string>
    <string name="conditions">1- ضرورة الاتصال قبل الذهاب للشاليه  ( لمتابعة خدمتكم ) \n\n2- لا يسمح الايجار إلا للعوائل فقط ( في حال الشباب يجب الإتصال على  الإدارة قبل الحجز لتوفير شاليه بعيداً عن العوائل ) \n\n3-محظور استعمال أي أجهزة صوتية صاخبة داخل الشالية/الأستديو/الفيلا يكون من شأنها إزعاج أوإقلاق راحة النزلاء.\n\n4-يجب عدم حيازة أى مواد ملتهبة أو خطرة أو مضرة بالصحة أو غير مشروعة داخل الشالية/الأستديو/ الفيلا , ويقر النزيل بأنه المسؤول عن كل الأضرار الناتجة عن ذلك .\n\n 5- سداد كامل مبلغ الإيجار قبل تاريخ الحجز ( بيومين )  وإلا جاز لنا إلغاء حجزكم ويصبح مبلغ العربون حق خالص للشركة .\n\n6- الرجاء الإحتفاظ بالوصل لتسليمه لمسؤول الحجز في الشاليه .\n\n7- يرجى المحافظة على نظافة الشاليه وفي حال وجدنا ان الشاليه مُبالغ في عدم نظافته يتم خصم مبلغ 15 دينار كويتي .\n\n8- إداره الشركة غير مسؤولة عن أي مطالبات بسبب الوفاة أو الإصابة أو الخسارة  ( لا سمح الله ) أو أي ضرر مهما كان نوعه أو سببه أو طبيعته مما قد يصيب النزيل أو أحد أفراد أسرته أو تابعيه أو يقع لأي سبب ما فى الشاليه او المنتزه.\n\n9- الحجز غير قابل للإلغاء تحت اي ظرف .\n\n10- يلتزم كل رب اسرة يحمل افراد اسرته وتابعيه على احترام جميع الالتزامات المُلتزم بها بموجب هذه القواعد.\n\n11- نخلي مسؤوليتنا عن فقدان الممتلكات الشخصيه للمستأجر مهما كانت قيمتها كانت سواء داخل او خارج الشاليه .\n\n12- في حال وجود اي تلفيات في الشاليه وقت دخولكم نرجوا تصوير ذلك وابلاغ الادارة فيه . \n\n13- سياسة استرجاع التامين ( بعد خروج العميل ) يتم ايداع التامين في حسابه الشخصي وذلك لتوفير الوقت عليكم وعلى الشركة وحفظ اموالكم . \n\n14- لإدارة الشركة الحق الكامل فى إلغاء الحجز الشاليه/ الأستديو/الفيلا وإلغاء الإقامة فى حالة عدم التقيد بأى شرط من الشروط المنصوص عليها فى هذه القواعد وفى حالة مخالفتها ، دون ان يحق لأى شخص طلب استرداد الأجرة عن المدة الباقيه من مدة الحجز.</string>

</resources>
